是靚晚 氣炸鮮蝦豬肉手羽餃子

很好味

美味師

幾時係可以唔加？

個樣好唔似餃子

你又無加喊豬

CLS咁早食

手羽餃子係咁既樣

似雞翅
氣炸師

想食

蝦呢

便秘師

哇....好食 咁好心機整依啲 幸福
未撚食過 咁早行完返屋企

手羽咪雞翅

六點都未夠就是靚晚

咁熱氣，少飯都無用

觀塘
Aka屋企

魔法師

因為真係用雞翼整
日文手羽：雞翼

好熱氣

即係釀雞翼

唔行喇咩

累了

邊度買

自家製